有無人試過搭小巴掟彎太勁飛左落街

你會點做
我扮無野下一個站即刻落車

地盤佬d中文都好過你

我會捉住架小巴係街反掟返佢

講乜撚野 咩叫飛左落街
跌落地就跌地啦

對唔住囉

笑撚死

見過條女飛左邊屎忽出黎

佢職業歧視

濕鳩地盤佬

半個屎忽飛左出黎

有冇幫佢執返順便溝佢

幫佢洗個八月十五，咁就可以拉佢坐監

DLLM你飛撚左落街你死撚左啦仲落車

有啊 跟住我屌個司機做咩凍飲加8蚊咁貴
佢話貴咪撚食 我唔出聲 一夠鐘即刻舉手同miss講 點知唔小心嗌左媽咪 女朋友就一巴車落黎 而家補時 食粥食飯睇呢鋪ja

地盤狗郁啲就屌人老母，真係好下賤
抵佢成世做地盤

清 ho ball

坐過山車

做泥水既，唔濕鳩點做？

我試過行路掟彎太勁飛左架小巴落街